亨利：放膽做，民意只係欺善怕惡

節錄亨利節目所講：

民意只係欺善怕惡，佢舉咗個例子

中學入面瘦弱男被三個強壯男打，正義男出面幫瘦弱男但不敵，最後仲激起怒火令三個強壯男打多瘦弱男幾拳。瘦弱男無感激正義男，仲怪責佢害佢比人打多幾拳。

今日今日所謂「民意」其實都一樣，當各位義士爭取嘅嘢有少少成效，市民就會由怪責你變成怪責政府。

「屌你老母阻住我返工」→「屌你老母政府唔回應市民訴求阻住大家發達」

「屌你老母後生用暴力」→「屌你老母政府逼到大家用暴力」

民意係欺善怕惡，只要大家堅持，爭取到成果，民意先會逆轉！！

民意並唔會因為你阻吓地鐵，出吓火攻就會逆轉！！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

光復開港 時代革命

推

亨利中文幾好

樓下d廢中成日傾政治，傾親都係鬧後生仔點點點，但依排我發覺有後生仔著全黑行過d廢中就會收哂聲，以前唔會，係武力升級左先係咁
廢中廢老都係欺善怕惡，武力愈升級，民意就愈唔敢反對你

亨利叫佢個黑警老婆打人果陣輕手啲啦